[中國必勝]各位愛國既連登仔, 應該幫中國政府反攻reddit屌柒侵侵.

大大力人海戰術宣傳中國2025計劃同鬧侵侵干涉中國2025發展, 我國由一窮二白下, 短短20年時間就變成國際強國, 點可以畀美國人欺壓. 中國人唔敢做既事, 香港人係時候要幫中國出頭

chi'na number one